人地識得搞分化。我地都應該要學下

早兩日的長輩圖， 真係非常出色，完全可以搞到長輩資訊混亂， 而家長輩 最緊要係 穩定， 樓 股 唔可以跌， 這個一定要繼續做。

之後支持者方面。 我地一定要諗到點搞分佢地的黨派 (雖然佢地收錢，相對地係團結，因為打份工）

但總有方向。

小弟而家諗到的， 就係 先拉自由黨 同商家出尼， 因為佢地係 功能組別好做到野，而且佢地相對地理性。
佢地明知 送中條例 or 中央甘搞落去， 香港經濟係死緊，即係佢地都搵唔到錢， 例：四大會計 同 三大銀行的表態就可以理解。

第二個應該動員的建制人物。 就係 一睇就知應該做"特首" 的葉劉姐姐啦， 一個甘有實力的人物，點可以比林鄭壓住嫁， 大家都係跟左政府幾十年，佢重有兩邊的經驗，佢一定好想拉林鄭落尼。

小弟而家只係諗到甘多， 請大家幫幫手，努力諗下計，長遠 救香港。

兄弟爬山，各自努力，
百花齊放，殊途同歸，
槍口對外，絕不分化，
爭取自由，天經地義，
百萬加一，勿忘義士。

【成功步驟】set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline

幫忙廣傳 香港人要開始識玩！